### Olá!! Eu sou Amanda Pagani 💖
- 🌱 Meu principal interesse é o desenvolvimento web, ASP.NET e Angular
- 📚 Cursando Análise e Desenvolvimento de Sistemas, Faculdade Impacta de Tecnologia
- 📫 Contato: contato.amandapagani791@gmail.com
- 😄 Pronouns: ela/dela - she/her
<div align="left"><a href="https://github.com/mandaapag03">
  <!--<img height="150em" src="https://github-readme-stats.vercel.app/api?username=mandaapag03&show_icons=true&theme=dracula&include_all_commits=true&count_private=true"/>
  <img height="130em" src="https://github-readme-stats.vercel.app/api/top-langs/?username=mandaapag03&layout=compact&langs_count=7&theme=dracula"/></div>-->
  <div style="display: inline_block"><br>
  <img align="center" alt="manda-dotnetcore" height="73" width="100" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/csharp/csharp-original.svg"/>
  <img align="center" alt="manda-dotnetcore" height="63" width="90" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/dotnetcore/dotnetcore-original.svg" />
  <img align="center" alt="manda-html" height="63" width="90" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/html5/html5-original.svg" />
  <img align="center" alt="manda-css" height="63" width="90" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/css3/css3-original.svg" />
  <img align="center" alt="manda-javascript" height="53" width="80" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/javascript/javascript-original.svg" />
  <img align="center" alt="manda-angular" height="63" width="90" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/angularjs/angularjs-plain.svg" />
    <img align="right" alt="manda-pic" height="150" style="border-radius:50px;" 
         src="https://media.giphy.com/media/l9it4Ze24R0cAT2d3e/giphy.gif"> </div>
  
  ##
  
  <div>
  <a href="https://www.instagram.com/manda.pagani03/" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-Instagram-%23E4405F?style=for-the-badge&logo=instagram&logoColor=white" target="_blank"></a>
 	<a href="https://mail.google.com/mail/u/0/?tab=rm&ogbl#inbox?compose=DmwnWrRqgrrwnXHTFKFXzmvSphMFnfxwXBVJTzjJzRhcPspCHQDDHrhNpcNcBQVkbmmXWSRPtXTB" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/Gmail-D14836?style=for-the-badge&logo=gmail&logoColor=white" target="_blank"></a>
 <a href="https://open.spotify.com/user/4dhprq9zpn041cmcccizv1nok" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/Spotify-1ED760?&style=for-the-badge&logo=spotify&logoColor=white"></a> 
  <a href="https://www.linkedin.com/in/amanda-pagani-lima/" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/LinkedIn-0077B5?style=for-the-badge&logo=linkedin&logoColor=white"></a>
  <a href="https://github.com/mandaapag03" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/GitHub-330F63?style=for-the-badge&logo=github&logoColor=white"></a>
  <a href="https://pt.stackoverflow.com/users/270652/amanda-pagani" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/Stack_Overflow-FE7A16?style=for-the-badge&logo=stack-overflow&logoColor=white"></a>
  </div> 
